破鳩中共格局！！！跪求基巴入！！！

組團喇組團喇組團喇，破陣大遊行呀，咪撚鳩估，再估多幾下乜都死鳩哂，gay巴吉日幾時，我地吹雞！

［邊個搞事邊個鬼］其實今晚個集會代表左香港人既民意

推呀

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟

隻基狗神棍你都好信 唔怪得香港無希望啦